荃灣有咩早餐好食？

蘭香有冇得外賣？
小弟朝早返工會路經荃灣西站，荃灣廣場，荃新天地嗰啲地方
其他地方就太遠了
每朝諗食乜早餐都好煩惱

趣苑